不如港鐵開個狂咳撚專用車廂

應該要立法，迫啲咳嘅人坐埋一齊，啲仆街咁鐘意咳唔掩口，等佢哋互相傳染病死曬就啱

樓主=狂咳撚

再整個關愛車廂 全部廢老都唔洗做戲